有咩方法可以0息套現一筆錢出黎

PAYME 得2000蚊
ZA BANK 借10萬 但係支那野黎
仲有冇咩方法

7日冷靜期

?

老豆老母

唔計啦

出租樓，叫個租客先俾一年租

Za bank 囉

講左

叫你用

想睇下仲有無其他

出街食飯 爭俾錢

問銀行借 都好平

我只係需要1個月到可以還番
唔想比佢食咁多息

開張citi cash back 信用卡，用payall 免息套5萬

試下先

渣打8-12月
每月可套10萬

渣打好似可以用SC Pay FPS 10萬

FPS 唔係即接扣銀行戶口d錢?

0息？
你on9

稅貸?

用SC Pay可以扣信用卡

問朋友借
唔好話息, 本都唔洗還

借2000都牙痛咁聲

THANKS

超額電子轉賬手續費推廣計劃:
由2020年8月1日至2020年12月31日(包括首尾兩天)，若閣下在於該月（以交易日計算為準）憑渣打/MANHATTAN信用卡透過不時生效之電子銀行服務、個人對個人(P2P)支付服務或流動裝置/應用程式/電子轉賬平台作任何轉賬/增值到指定賬戶（包括但不限於八達通O! ePay賬戶，支付寶香港賬戶）累積轉賬少於100,000港元，本行會免除收續費。本行會就100,000港元其後之所有轉賬金額收取3.5%手續費並誌賬於其中一張累積最多轉賬金額之有效信用卡賬戶內。如當月最後一天為星期日，任何當天之有關交易將計算於下一個月份內。
此優惠只適用於信用卡持卡人於於渣打網上銀行/渣打應用程式轉賬之交易。於轉賬時閣下的信用卡戶口須仍然有效及有足夠可備用信用額。
本行保留隨時更改、更新或終止優惠，以及修訂所述任何條款及細則之權利。如有任何爭議，本行保留最終決定權。
中英文版之內容如有任何歧義，在任何情況下概以英文版為準。

即係fing入支那寶or oepay？

咁係你自己冇本事

多謝個叫呀偉既人

但支那寶同ali pay fps轉翻自己戶口都有limit

我認垃圾

有 喺我間online shop碌卡 我收返手續費比cash你

各大銀行，信用卡，財仔借鳩晒唔還咪無息囉

可以射去第三方戶口，即係可以係你名下第二間銀行嘅戶口

點計？

all in拜仁

賣野

貴過某啲銀行信貸
唔好諗啦

低位係證券行借股，高位還股
不過瓜左唔關我事

借定唔借？還得到先好借

實還到

za bank 聽人講難批到pk

冇咁多limit 可以點做？

建議你like 小斯fb post
兩個禮拜前大家已經狗沖緊

咪唱熱哂

一次性交一年

用哂所有vb

借股 唔駛錢？

都唔好咁大聲啦，傻的嗎

員工儲蓄會

真 ON9的 我問其他大銀行都肯借比我
ZA BANK就唔肯 仲要收集左我個人資料

咁點用筆錢，還唔還到，呢啲要自己衡量

幫人買metal build

可申請加limit, 經ebanking搞到

卡數長期幾十萬

做本事哥 問人借錢

我玩大咗， over 咗 limit，俾佢扣我 180蚊手續費

好似收1% wo
渣打反而唔洗

用咩方法套出黎唔駛蝕?

我屌你老母臭閪呀

上網睇話CASH BACK卡回赠返條數比你唔駛蝕

拎野俾朋友做抵押囉

赠
此post已完

用老豆搵仔嘅資料

再時碌左唔比返錢就搞笑

Za babk係咩黎 點解會0息

人情債仲難裏過息

借錢仔，然後唔還

去黑警遮仔會，成百億

Za bank洗唔洗睇TU

咁緊係啦 同你好撚熟咩 十萬蚊都要借 窮到咁

其實想借多d Tim

要

赠你老母
支那狗
拉

太多筆劃睇唔到 速成都打到簡體 痴撚線

你係憑你實力借, 還佢老母

0息本套現

露曬底

推呢個 樓主pin呢個

剩係得credit card冇戶口係咪唔得

都可以

有無人試過Zabank

搵唔到個轉帳button

用信用卡電子支付俾錢自己

好似要有saving acc先得喎

原來如此...
咁佢都幾醒 呃你開左個戶口先

有無話點解唔批

最大問題 你要借幾多先

申請信用卡，其中一個迎新禮物係免息免手續費分期

即刻開先

自己打個飛機都得

愈多愈好

做台灣高官 或者老共高官

應該唔得

welab bank

SC個套現好似都幾抵

巴打知唔知係咪段張卡計？